反修例風波「示警」譚耀宗：23條立法有逼切性

反修例黑暴事件持續了半年，香港社會大受打擊！全國人大常委譚耀宗認為，今次風波反映本港更有逼切性就基本法23條立法，不過他亦明言，相信難度或比修訂逃犯條例更高。
23條真的是洪水猛獸？澳門立了23條後風平浪靜，反之沒立法的香港，反而因有了這漏洞而出現反修例黑暴事件！譚耀宗講得好！23條立法絕對有逼切性！支持即like！

cls仲想搞多鑊

支持支持支持，歡迎民建聯送個頭出黎同林鄭一齊推２３條
申請永續運動

港共真係好唔想場運動停

澳門咁平靜
中國咁強大 全部非民主派走啦
永遠不要到香港生活

完美助攻
次次一靜少少就出新嘢

立啦屌 快啦
即刻取消香港關係法